# Animador_ASCII

Proyecto #1 del curso de principios de sistemas operativos, del Instituto Tecnológico de Costa Rica.
Consiste en un animador de figuras en ASCII.
Programado en el lenguaje C, creado una biblioteca propia de hilos y utilizando los schedulers propios.